有冇方法可以唔犯罪都可以去坐監?

坐監有得住又有飯食
空間仲大過住劏房
唔洗捱成世先買個幾百呎既單位
而且係監獄入面既工場做野仲有糧出
唔洗驚冇工開,又唔洗捱
每日有做運動時間
仲可以體驗一下監獄生活

冇

咩都無做被人屈算唔算？

exchange

入Ust/lingu

冤獄

當你窮到仆街既時候應該去打劫
成功左當然能夠生活好少少
唔成功又可以坐監 好過目前生活
百利而無一害
利申 鳩up

諗起以前d人偷渡來香港再打劫入去醫愛滋

去警署門口大叫黑警

考懲教